大家有無比sell 保險的人「咒」過？

分享下？

，他不但有。他：他不但要不是在乎別人對你有點1⃣️